有冇情侶用緊Merry Between app傾計

啲公仔好得意

但可惜係香港紅唔起

即係點? 用依啲會易啲有高潮 ?

以前有呀⋯⋯ 分手個陣就好難受囉⋯⋯
不過mochi同robin egg真係好正
玩耐左覺得grey同隻merry兔都好有特色

做乜鳩
你現實係咪冇咩朋友果啲黎

玻璃心 ?

成個app del左了？
其實全部角色都好得意

佢個app一隻手掌拍唔響
其中一方選擇退出你就會被人踢出去
即刻咩都無哂
我個陣要求返個ex開返個app比我入去backup啲嘢先

我地最鍾意都係mochi同robin，個陣真係夾好每人買一隻角色，唔洗下下double buy
ivy我就最唔知想點，化完妝變喬裝

其實都有好多人用
但呢d野係香港宣傳一定係少d嫁喇
之前aeon有賣佢地d公仔果時經過一定同佢地打個招呼
Milk牛奶球

暗示d熟女
merry得意d

而家Aeon仲有冇
以前都買左一兩個公仔 / 文具精品果啲
但而家少左利

啱啱出咗12月sticker好得意

早一排大減價清晒d蟹貨喇
可能某d分店仲會有既，擺埋一二邊
其實日本都唔算好hit
之前都有舖賣佢地d野，依家都唔知仲有無
要買都係搵代購係韓國咪最新出果d

佢地ig啲小動畫好得意

心情唔好果時睇到真係會心微笑

你哋有冇用plus

如果香港有專門店就好

有啊

係囉
佢開就真係定期去打卡
得意過其他韓系公仔好多囉

有冇人知呢隻杯仲有冇機買到全新一對

但我好憎佢地新推個隻熊唔似熊狗唔似狗應該係寵物嘅野每次都覺得佢污染左個畫面

有 訂左lifetime

之前用用下壞鳩咗乜都冇晒